
# я люблю собачек и кошочек и коров и варёную картошу с укропом

17.02.2023

1) В чем разница между объектом class и объектом instance?
    class это целый класс объектов (Предметы в универе), а instance это конкретный представитель (Информатика)

2) Что означает аргумент self в методах класса? 
    Имя объекта класса

3) Как указать superclass для данного class?
    При объявлении класса:
        def Class(Superclass):
            pass
4) Зачем используется перегрузка операторов?
    Чтобы переопределить методы, наследуемые от суперкласса